【交友調查】屯門、沙田港男 見家長最心急 港女：曖昧期感覺對了就Kiss

國際婚戀交友APP《SweetRing》公佈了一項針對香港用戶「 拍拖進度經驗 」的調查報告，發現港男港女對拍拖進度的睇法大不同，港女在拍拖曖昧期直言「感覺對了」就可以接吻。

調查訪問了香港男性和女性用戶各300名，發現拍拖時的進展關係，可能與戀情長短成正比，數據顯示一開始就發生親密行為的情侶，拍拖時間僅有3.2個月，而按部就班的情侶則有過半可維持關係超過26個月。

港男港女對於拍拖進度的想法也截然不同，24至27歲港女中，有超過一半認為進度快慢「睇心情」，不論有否認定關係，感覺對了就能和對方接吻和親密接觸；港男則較為保守，一致認為雙方認定彼此關係後，才能有親密的肢體接觸，並希望感情一步一步「慢慢來」，才能找到「真命天女」。

最重要的見家長環節，港女希望拍拖超過一年，在做足準備後才互見家長，和試探男友是否有結婚的想法；75%的港男則認為若雙方有共識，隨時都能見家長。調查還發現，若以地區分析，港島的男性希望拍拖超過7個月後，按女方意願再決定見家長，而屯門、沙田地區的男性就最為焦急。

雖然係hard facts, 但明顯係受訪對象出問題
個base 係300 人， 當男女各一半
咁究竟有幾多沙田，屯門男答問題先出到呢個低b 結論呢？